最新抗爭民調 / 屌你老母，原來尋日又拉咗個13-4歲細路女！！

d狗公 拉哂d 細路 第時少左班人 同班puppy 競爭

所以咁落力拉 落力打 為左佢地班狗仔嘅未來

呢個女仔被狗插贓嫁禍
有條片影到有隻防暴狗係附近執咗個黑色頭盔入咗個女仔數

屌細路女都屈

正卜街

有片嗎

Push

Back up

已經有親友搵到當事人。#279

我係9月8號夜晚旺角警署，著黃色衫少女既親人

冇事就好